最近幾集「歷史係咁話」好值得睇

學運

傀儡政權

外國勢力

家齊鼓勵各位

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推 高汁節目

利申：港台首席打手

巴打 呢位唔係家齊

係咩

呢排幾集都真係幾好睇，句句都好中下

呢個節目不嬲都好高汁

利申：打手

我都鐘意睇呢個節 全部都係學者 古今中外嘅野都有

好正，原來當年墨西哥學運都係五大訴求
廢除惡法、解散警隊
歷史係會不斷重複

譚家齊肥啲老啲

cap 圖係曾卓然
podcast有聽佢主持《古今風雲人物》同埋《建築意》
都好值得聽

呢班友係高質

正呀
不論歷史係咁話
定哲學有謁傾

通古今之變
由思想
由歷史
出發去開創通去煲底既道路

五夜講場好正